根本過往經驗，做野既人根本唔會理連登！

都係個句